В этом задании мы поддержим оператор INSERT в не самой сложной форме:

```
INSERT table_name VALUES (column1_value, column2_value,...)
```

Это чуть проще оператора INSERT из обычных СУБД: во-первых вставляется только одна строка, а во-вторых она должна соответствовать схеме таблицы. В принципе после того как вы научились вычислять выражения, у вас уже всё готово, ведь список значений внутри скобок это не что иное как список выражений.

Единственное, было бы неплохо убедиться, что выражения соответствуют схеме таблицы. Напишите имплементацию `infer_type` в `generator.cpp`. Она потребуется нам также и в дальнейшем.


